覺得人生好絕望

讀緊垃圾科
屋企樓都冇層，畢業出來仲爭政府錢
就算真係有鐘意既人都覺自己同人爭好遠
咩承諾都俾唔到人，同人一齊會拖累人
想開開心心過埋佢見識下呢個世界然後買份人壽寫爸爸媽媽名跳樓完結

唔好呀巴打

一生出來就億萬富翁好冇?

睇住鐘意既人就咁失去好心痛
又冇能力俾人生活

屋企有層樓住就夠啦
唔係而家畢業出來還錢仲要買樓俾屋企人住

我個名

唔好睇到買樓咁重要啦 唔好太著重物質上嘅 嘗試去尋找一下心靈上嘅快樂

不如你答我 無樓點過 2 人世界 ?

我只係覺得冇樓你點叫人俾個女嫁俾你
仲要自己屋企都冇樓